仆街了，今晚機場真係玩大咗

唔好意思，呃左你地入黎。我首先重申下
不割蓆，就一撚定架喇
核爆都唔割

今日機場一事我睇到嘅唔係大家捉到幾多隻鬼，而係一個教訓。今日呢個局明顯就係有人想借捉鬼分化我地。成晚睇住熱門咁多post，有人話今晚輸晒喇民意下滑喇乜乜柒柒，和理非會覺得機場個班人痴撚左線咁；勇武個班人就會覺得唔撚係阿嘛，打鬼都唔撚得？和理非同勇武好似又準備互屌咁。如果大家再唔撚清醒啲，就真係輸鳩硬。

運動到呢個地步之所以比五年前更有效，係因為和理非同勇武互相配合。

到底點樣永不割蓆、互相配合？
我覺得兩邊都要清楚同理解對方的諗法，好似拍拖咁互相體諒

和理非：你要明白，現場氣氛同睇直播係差天共地，所以捉鬼甚至打鬼，都係合理亦都可能係你喺現場都會做嘅事
因為而家真係太多鬼喇，你未去過現場係唔知個氣氛係幾緊張，個個都好驚鬼會搞事。一來驚有鬼偷影大頭、二來最驚係有鬼煽動打人入禁區個啲。所以大家都對鬼好敏感，有可疑嘅人都好應該拎佢出黎問清問楚。至於打鬼，我覺得點到即止嘅話係合理嘅，因應情緒高昂加上現場氣氛同近日嘅不滿，個個都會想打鬼，等佢地唔敢再派咁多鬼出現。所以，唔好見人打鬼就急住開post屌人，屌人前唔該切入現場手足嘅心態先。

至於勇武：你要明白，有啲和理非屌你地只係出於擔心你地。
和理非角度永遠比較理性啲，因為多數都係唔係現場，唔會受現場氣氛影響。佢地認為點解你地明知係個局引你地出手打鬼都仲要打？佢地係擔心你地中計，甚至錯手殺人，如果真係搞出人命就會令在場嘅你地都好危險，亦令成件事再升溫。所以佢地先會急住開post叫你地唔好打，有啲仲激動得濟用錯語氣變成屌鳩你地，佢地咁樣無非都係擔心你地，而唔係急住割蓆。

其實我地而家應該做嘅
係冷靜，唔係互屌
冷靜咁諗，到底邊啲人先係鬼？
睇住直播，有啲人真係好鬼，就好似條金毛咁。
有手足打鬼打左一輪後，有人話再打就死人，岩嘅係要適可而止，唔可以打死佢。但呢個時候有人不停叫人打佢，仲好刻意都講好多野去煽動嘅野，例如「大陸仔乜都假，阿落黎偷呃拐騙就至叻，抵打啦」「個女仔比人打到冇左隻眼阿」「有手足斬到見骨阿」同最鬼嘅一句「和理非係唔會同我地割蓆㗎」，咁刻意講呢句出黎，無非都係想叫多啲人繼續打，好似真係想打到佢死為止。而最仆街嘅係，竟然現場有人連救護人員都屌，阻人急救都算，甚至出手打記者同救護，呢啲人，都幾肯定係鬼。

經過今晚大家真係唔好灰心，亦都唔好咁輕易比人分化到，革命唔係一兩個月嘅事，我地餘下仲有好多路都要靠和理非同勇武互相配合先會成功。

好1999，希望大家睇得明。

不割蓆已經由我地嘅優勢變成劣勢

自連10下

9

8

7

要好似拍拖咁阿
6

5

其實冇錯，仲互屌冇用

4

321

【訓撚醒未呀】港共政府 無辦法係機場清場 但 可以 連登分化粉碎呢個活動

試用下 我不會放棄機場 回覆

做左標題黨，對唔住啦，快d 推

推

[冷靜冷靜, 聽我講一講] 鬼可以捉, 但要處理恰當, 小心d唔好咬餌, 唔好成為自己唾罵既人, 香港人加油

五大訴求 缺一不可

都唔知班友做乜 都話唔撚割
班狗依家驚到腳軟呀 知道做鬼俾人捉到原來打獲勁

咪撚再標題黨好唔好

我都覺得果幾句好刻意
係刻意到我毛管凍
今晚既事件 請大家好好細思一下

［機場牌］關於之後癱瘓機場運動

今晚機場單野，大家真係要醒 | LIHKG

好，我係咪重開好啲

聽到覺得好頂耳，奇9怪怪咁，好似係話比人知「打啦打啦，我地點都有人攬架」

標題撚 blocked 上一頁

中央已出手，所有分化po請善用不推文回覆，叫人唔好再推，停止再將佢推上熱門

唔可以比林奠不費一兵一卒，不費一粒子彈就瓦解機場和理飛

「理性討論」 機場和你飛

求下大家幫手推

與其諗塞機場對錯，不如諗8.16㩒錢經濟戰

［中計撚入］唔好成日話輸民心啦

所有衝擊行為都是警察假扮示威者所致，促請政府成立獨立調查委員會澄明事實！

捉鬼其實冇用，佢鍾意嘅下次搵條元朗黑社會入嚟俾你捉到又點？冇證據入佢㗎

明白

標題撚=block

「唔完美，可接受，但需要改善、改進。」

鬼唔洗捉 捉唔晒
只要冷靜 忍耐唔郁手
睇實隻鬼 拉住佢唔比佢郁手
隻鬼係無 作 用！

團結就是力量
不分化不割蓆不篤灰

對準政權
五大訴求
缺一不可

軍事政府
中共警察
濫殺無辜

倒不如返facebook打飛機好過啦， 無謂喺度做標題黨浪費空間

［鬼城online]首先唔諗捉，但必需考慮捉時嘅共識！

大家停止互屌諗補救措施唔好再沉迷捉鬼

【安心又偷食】仲有冇人記得許志安，黃心穎？

既然坐埋同一條船
不如將心比己 嘗試了解隊友嘅諗法先
開口埋口就屌其實睇到好撚心淡

放核彈都唔會割呀

請大家善用不推文回覆！

郁得fa同記者就唔使審啦 100%鬼

想喺呢場革命勝出可以睇一睇

有冇發覺香港人比政府撚緊而又真係好有效

呢個時勢有邊日唔係玩大佢 點柒都好點肉酸都好 做岩又好做錯都好 放核彈都唔割呀!!!

係受啊哈尼

推呀

唔割但要面對自己做過既野

除左五大訴求之外, 仲有五大共識
1. 唔打記者
2. 唔打救護員
3. 唔到市民
4. 唔濫用私刑
5. 冇黑警時唔好用laser

借個位

free to print :

標題黨

不過你好啱 推

推最前個幾條友係咁煽動，最鬼係依幾個仲有女村長啊屌，大家拉撚住佢，條友白卡婆黎架唔好俾佢lead呀

大家唔洗特登捉鬼，但係要小心唔好俾人煽動，有人係咁帶風向、帶動情緒真係要冷靜諗下對於成個運動既影響

不割蓆

其實唔打記者同救護我以為係一慣嘅共識黎
都唔洗刻意講，打親呢兩個職業嘅，都幾肯定係鬼

臥底已經由香港警察，變到加入公安，再加大陸記者，再有金毛黑社會，721 + 811 all in 自編自導自演，好彩今日香港人無中計由佢地自己人打自己人咋

各位抵讚

屌你老母 標題黨

[/quote]標題黨

不過你好啱 推[/quote]

sorry，下次唔敢再做標題黨

如果係大陸狗扮記者點處理
例如之前馬鞍山

其實唔洗睇直播
連登都有好多鬼
建議大家學識明白每次發生大事都有五毛打手出嚟帶風向
又話輸晒又話割席又話失民心
大家要有批評思想咁碌連登
見到疑似五毛po
善用不推文回覆 唔洗負皮(都睇唔到)
想block 嘅block
推翻檢討po行動po文宣po
過多兩個鐘五毛收工就無事

做撚夠標題黨未？？？

大家唔可以再做標題黨啦好嗎？正正經經咁打好個標題 內容有用自然會推

同意
但唔好做標題黨唔該

對待懷疑假記者，可以叫佢show 記者證
真係冇，睇下係咪大陸狗，係就郁得佢

經濟上唔一定取消航班先有用
反而影響投資/來港意欲更重要

標題黨 block

唔好再標題黨好唔好

見到樓豬試過用正常標題
但冇人理
希望巴打屌得細力啲

核爆都唔割

係
下次唔會

無玩大
泰國派機來港
侵話有老解係邊境

做對了

前線好多小學未畢業
字都唔識
請三思而行

咪雷

We never lose. We either win or learn.

推
和理非同勇武唔分手就會贏

Push!

大家唔好忘記雨傘就係示威者嘅矛盾而做成失敗
呢次就係有人從中挑起事端

只要唔好重蹈覆轍，唔割席 ，唔分化
依家嘅局勢好似雨傘最後，大家唔好中計呀！

記住所有手足共識：
1. 不傷害記者，不阻礙記者工作
2. 不傷害急救人員，不阻礙急救人員工作
3. 不任意攻擊一般平民及其財產
4. 不使用酷刑

如果有人太激動破壞共識，拉開佢一邊先
死都唔聽，有機會係狗扮示威者帶風向
獨立思考，唔好中伏

捉鬼正確方法 (PR最好睇)
1. 詢問
2. 控制，防止逃跑
3. 搵記者，由記者盤問（811記者問黑警扮示威者咁樣）
5. 睇證件、影相
6. 散開，不包圍

721 805 811

Pushhhhhhhhh

樓主 都係個句
勿做標題黨
依家好亂架啦 仲做標題打擊士氣

我寫得咁好 但出埋呢個標題 想支持你都難
建議你開過新啦

[約法三章] 標題，突發， 負面者加入黑名單

重開左，但呢個post無啦啦比人推左上去，唔想有重疊
我下次唔敢架喇

721 811

現場氣氛同睇直播係差天共地
無錯 要企係現場角度諗

利申： 和理非

呢 辛苦了勇武派 我係今日早走趕住番屋企食飯訓教沖涼聽日番工放工既和理非 我承認我錯怪左勇武兄弟

好攰呀屌
啱啱返到 睇得太多負面嘢割𥱊嘢
唔好再假標題得唔得呀手足
心好累呀

聽我講 黑警想用今日件事嚟蓋過狗扮示威者 射到示威者盲左等等
聽日如果有人出去講對唔住 可以話一時被721元朗仲有其後既荃灣北角傷害人無人被捕 再加上又同伴變盲 情緒控制失當 承諾不會再犯
今日無奈係不完美 做得唔夠好 我地唔應該好似林奠咁做錯唔認
再加多句
五大訴求 缺一不可
希望大家可以趁分化撚收工 認同就spread比聽日會出既朋友啦

推啊

唔割 點都唔割

[url]運動到呢個地步之所以比五年前更有效，係因為和理非同勇武互相配合。[/url]

記住，我哋要繼續互相配合

包括繼續不分化不割席

總之核爆都唔割
係有混亂嘅地方 大家一齊討論吓點改進
唔好互屌

大家要明白
叫一個唔冷靜既人冷靜係唔可以令到佢冷靜ga

大叫放人都唔係一個可行做法
因為係緊急場面咁做係冇可能說服到人
只會覺得你唔明佢地做緊咩or點解要咁做

有冇可能係當現場有人不斷話打鬼既時候
覺得唔妥既人即刻大叫
"有人煽動緊我地!有人煽動緊我地!"
可能會令燥緊既人當堂醒一醒
唔駛特別捉煽動既人出尼 目的只係令在場既人諗多一諗
試著說"有人煽動我地"，不要說"冷靜/放人"
大家覺得有冇得諗?

做乜都唔割
我好認同打記者打救護好有問題，
6月到而家我哋手足有邊次係會對佢哋做啲咁嘅事情？
唔好比仇恨矇蔽雙眼，要時刻警覺自己同身邊嘅人是否開始失控。
我睇到6月到而家，前線手足話就話行動有升級，但都係非常清醒理智，只對準政權同黑警，絕對唔會打救護同記者（個人睇法支共嘅環時記者唔算係記者）

我知錯喇，係我on9做標題黨，但我真係想大家睇下
大家唔好再推呢個post，改推呢個
和理非同勇武應該要好似拍拖咁互相體諒唔撚係互屌

係唔係我唔撚知 我知我淨係要屌你老母先

要共識一個再有間諜如何對付既方法，捉到點都要放仂佢走。唔通打死作佢，問題要用咩方法，又多傳媒影住，要快處理完

推

唔好再針著割定唔割

目標一致
互相檢討

今日成件事都好奇怪，有曬劇本，有鬼煽動分化就一定嫁啦.....

以往大家都好冷靜理性，但今日睇畫面就有d失控，唔排除政府搵埋黑社會幫拖，起哄 製造混亂佢地就最叻

總之政府就分明唔想我地搞機場，先做場大龍鳳出黎。另外今日知道黑警真係唔敢搞機場too...

講得好

公關基本術，要一單嘢無人講最好係搵更爆嘅搶輿論

文宣!!!!

推爆你

鬼多？唔捉？
叫你嘛平時多動腦根
衰仔 開飯喇

【推我上去】814機場道歉大會 請停止互屌、戰術討論 補救聽日民意戰!!!!

討論戰術、文宣集中。請入！目標中午新聞報導反擊林病凌晨4點記招！

唔割蓆形式有好多，包括兄弟走錯棋，一齊受！☝🏻☝🏻☝🏻☝🏻☝🏻☝🏻☝🏻

一句講晒，打鬼/狗好歡迎，只係唔好鏡頭下。
鏡頭下我哋係好撚和平示威者，女人去到渣住啲文宣識喊仲好。

記住
無賴先係無敵

唔互相指摘！多啲包容！多考慮對方感受！

核彈都唔割。
首先，今時今日既和理非同2014雨革和理非其實有一個好重要既分別。
今天既和理非無政治潔癖。只要對準政權黑警，佢地唔再有道德底線。佢地同勇武惟一既分別係佢地細膽，有包袱，承受唔到被捕既後果。和理非往往都係膽小，怕受傷。唔係要分化，只係想改進，今日機場既不合作運動，差啲就引左一班popo入黎發癲，當一有被捕風險，真係會嚇怕左一班和理非，令和理非全面退場，至小身邊有一部份和理非朋友表示不割，但唔會再參與機場集會。

大家出黎抗爭，係想要贏，要成效，今日我唔會用輸，用失敗去形容，我會用唔完美，有改進空間去形容。唔完美，係眾目睽睽，國際旅客，記者面前用私刑的確唔完美，阻止救護去救傷者的確唔完美，popo準備離場既時候既衝突場面的確唔完美。
我認為要私了，可以盡量係隱蔽既地邊進行，例如廁所，可以改進。阻者救護救傷者，起唔到確實成效，我認為係機場擾樣數小時，倒不如私了過後大做文宣，宣傳公安派內鬼滲透本港，可以改進。popo離場期間發生既衝突本可避免，一來嚇怕和理非，二來沒有必要，我明白今時今日popo的確神憎鬼厭，但我地唔應該比仇恨控制我地既腦袋，應進攻時進攻，應退時側退，可以改進。

另外，經常提到兄弟爬山，各有各做，理應勇武和理非相輔相成，做到1+1>2既目的，但原本一個和理非既活動，由於勇武既介入，發展成唔完美，可接受，有改進空間既一個事件，一黎嚇怕和理非，二黎達唔到811，812勇武和理兩日既成效，反而引起左內部分化。我認為和理非既活動，勇武應該儘量避免介入，利用和理非爭取既時間休息回氣，留待上戰場時繼續勇武。

有人話我地應該學下藍絲，無論黑警點樣濫權濫捕，政府點樣無恥不仁，都可以做到槍口對外，同仇敵愾。但請大家唔好成為自己口中所不恥既個一種人，我唔係叫大家割稻，只係想大家一齊進步，一齊贏。

不分化 不割席

大家都係想出分力 大家都係自己人

做唔到以眼還眼，可唔可以以牙還牙？

利申：好似未聽過甩牙會死人

講得好
所以見到持唔同意見嘅post
唔需要再聯想起割蓆
因為無人要割蓆! x3

中point 鼓勵人打果幾個好鬼
諗下方法應對。 仲有一絲理智既手足再發生既盡能力係自身安全下拉走慫恿既果啲人先。

可能係鬼。為左生事
可能係自己人。一刻憤怒蓋過理智
拉走行先
搜唔搜佢地就拉開完再睇情況

肯定無鏡頭既話
隻鬼最後點我唔過問

但作為旅客，小弟拙見如下

P仔，和理非，講機場

push

pish

Push

811

推 反省係為左走更長既路呀

錫返啦咁

核爆都唔割

但今日的確可以改進
捉到鬼，叫記者，俾記者問
相信今時今日記者嘅專業，因為佢哋個個都係利君雅
我哋亦都可以影相
但幾嬲都唔好打佢

佢要上救護車走，圍多陣俾佢走
睇返轉頭，我哋圍咗佢咁耐
最尾佢點都扮暈、唔出聲
唔認自己係中共派嚟
講真一句，呢樣嘢你真係吹撚佢唔漲

我哋捉到鬼最重要係要認撚住佢個樣
同埋證明佢係中共派嚟，其實呢一點只要搵到佢嘅證件影底記者就查到，好似今日咁

當然我都發過夢，我明大家有幾嬲，特別係有狗扮示威者嗰單嘢之後，而且睇直播同向現場嘅氣氛係好唔同，但機場一定係和理非主場，我哋去機場嘅其中一個目的係要向國際展示我哋係和平、理性嘅示威者，而差佬就警黑合作、濫捕、使用過份暴力，就算你係勇武嘅手足，入到機場都要提醒自己係和理非

記住，點解兩個月民意仲企向我哋呢到，係因為我哋係一班高質、可愛嘅示威者

鬼，一直都有，但捉到嘅時候大家一定一定要冷靜

［機場抗爭］呢條計好惡毒，大家幫手推上熱門睇下點拆

Ching體力真好，異於常人 push

環球時報記者唔係記者
中共文宣機器 比唔比郁先

講得好岩

岩岩見到有人咁寫

問：阻塞機場搞死香港？
答：「做法不完美，但可接受，要改善。」

問：點解阻止公安離開？
答：「佢唔喺現場出現就冇事，去得果度就可能有呢啲風險」。

問：阻止救護帶佢離開？人命嚟㗎。
答：「而家眾說紛云，我認為事主可以去報警先，警方必定會跟進調查。」

問：點解你地咁冇人性，濫用暴力，究竟想點？
「在場嘅市民只係用最低武力，當一切平靜後，真誠對話就會展開」

#死左五個人
#無左一隻眼
#拉左六佰幾個人
#食左二千個催淚彈
#如果你接受唔到咁講
#又點說服大家接受林鄭政府
#以上每句都是政府官員教的

如果最後補一句：
但我哋唔係林鄭，我哋講唔出咁無恥嘅說話，而家想好鄭重咁同大家講聲對唔住。
但呢件事都反映咗，因爲連月嚟既事件得唔到政府正面回覆，加上811當日發生既種種種種，唔少香港人已經被政府同警察迫到精神同情緒都去到一個臨界點，先會有813機場當晚發生呢啲事件。

不分化 不割蓆
啲狗真係咩角色都扮灑
唔好比人分化
比班狗覺得入得黎做鬼
係有代價既

依家好多中年人，老人家都覺得係後生仔搞搞震。
後生仔已經被貼上搞破壞嘅標籤！

我覺得要令今次唔再似係年輕人嘅政治運動，
而係全民參與呀！！

文宣可以多啲提及，
反修例運動係有好多唔同年齡層嘅人參與，
仲要好多係專業人士！！
特別係老人家，師奶最信任嘅醫生護士

前線做嘅決定
冷氣軍師/和理非點都唔會明+睇唔到果陣嘅情況究竟係點
所以我地冇資格去評論！
勿割！

但前線嘅人員 希望你地每做一個決定都可以諗一諗後著先
鬧遊客依個決定真係好不智
捉鬼係好撚重要 打鬼都明
但黑警在暗我地在光
點都要留後著比自己

前線 你地點決定 我都支持
無論點 我點都唔會割！
一割 一唔團結 依場革命就會輸！
團結呀

正正係冷氣軍師至睇到你地現場睇唔到既野
我mon燃住幾個直播又要同你講？
你現場5千人一萬人好未？ 唔好講後排， 前排後少少都唔會睇到入面發生咩事， 同我講現場點點點，
係， 個氣氛我感受唔到， 但我睇既野"絕對"比你地所謂既前線更加清楚， 而呢樣野亦"絕對"係七百五十萬人減五千人睇到既野， 你要嘈你要拗不如睇返哂咁多直播至我地呢班冷氣軍師講， 你睇完仲覺得今日冇問題我至慢慢點化下你

不分化不割席 只檢討與改進 我要贏啊

你咁既標題我真係直接睇COMMENT

睇得明呀
總知唔割蓆

為此 我們200萬香港人在這裏 謹代表不負責任的香港政府 向旅程受阻的各國旅客致歉
並促使林鄭政府回應示威者訴求

前線緊張我理解，但唔好一聽反對意見就話人要你同你割蓆，咁做係你自己迫開其他同路人

政府黑警就係唔聽意見一意孤行搞到咁地步，有啲事情唔可以百份百完美就要考慮周完善再修正，成功機率會俾草率決定為大

最後講句三思而後行

你呢個題又gay得滯

尼你老母
係嚟

其實伸一兩腳
我覺得無咩問題
經歷咗咁多 壓抑咁耐
都要發洩吖 人之常情
但係點到即止
救護嚟咪開路囉

但捉鬼 發現沙包捉唔哂嘅
沉迷捉鬼影響軍心
打死佢亦幫唔到訓醫院手足
見好就收啦

你D咁既標題，好乞人憎

和理非表示 無屌前線
亦都係現場（因為實在太擔心前線受傷出事）

但好想勇武明白 大家都係呢個運動重要既一員
衝既需要背後人支持
係後面撐腰既需要有前線代大家出面
大家各自都需要大家先可以繼續走落去

我絕對明白前線既各種情緒
前線 你地既辛苦我地好體諒
香港人喊左咁耐就係因為心痛你地受傷、受苦
我地點會捨得同你地割

我地同政府黑警最大既分別在於我地以善勝惡
我知呢條路好漫長
政府就係想一路激嬲大家 逼大家同佢哋一樣暴力

如果對方要襲擊我地
為左保護自己同埋身邊既人 自衛係絕對合適
希望前線明白和理非唔係同大家割
只係希望前線可以冷靜理性分析狀況
知道幾時要用咩方法對大局最好

希望大家都會互相尊重 一齊贏
我已經見到好多和理非朋友話聽日一定去機場同大家一齊面對
我地齊上齊落 永不放棄！

size=6] 重點！！ 我地想講既係，你要做既係取消航班，影響航班 [/size=6]

改標題post 多次
［前機場職員話你知 x 勸世文] 驕 兵 必 敗

[一圖睇晒] 機場堵塞行動前線諗法

標題黨blk得

個位

文宣道歉日，希望保護過家園的你地明白我們的困境。
已包埋內地嘅示威活動

借多個位

free to print :

Push 太長 驚無人睇
不如咁講

唔好成日覺得 人哋體諒你 係必然嘅事
塞機場 塞地鐵 ，如果有人真係有急事 ，例如見家人最後一面，因為塞咗去唔倒，跟住俾傳媒大事報道，咁就恨錯難翻！

凡事留一線 日後先有路
塞咩都留路 人人皆讚好

雖然有好多野令到大家好嬲
但係唔使次次都覺得係人生最後一鋪

我覺得如果再完全倒塞機場，就有負所有體諒過呢個運動嘅乘客
加上而家擺明set個局，明知山有虎偏向虎山行，咁真係明智咩？
政府點解乜嘢都唔做啊？因為多做多錯唔做唔錯
只要示威人士一做錯，就永無翻身！

打救護/立場果D真係好鬼
最仆街係佢會話核爆都唔割席
有咩方法拆

大家屌人記得善用不推文功能
請各位踴躍啲打分化撚

重要野,要推。永不離棄義士。核彈都唔割。保持謙虛，行動大膽試著說 Hit and run + Be Humble。不要說 Be water- 游擊戰為主，路障戰，陷阱戰，遠攻戰，3方配合游擊戰- 與警狗保持長距離防線，防止狗突然衝擊，可以安全退後。- 短期防守，絕不長期守。- 如果見到警狗開始佈防，就要立即全部人轉場地，令佢地on99咁浪費時間- 如果沒有辦法反擊畜龍或水車，不要等待畜龍或水車出現先退後。一見到佢地身影，設路障或陷阱後就立即退後。- 絕不硬頸，不能硬碰，更不要企硬對峙。- 不留戀任何戰線地點，要流水式打擊，打擊完就去下一個目標。- 聽同伴意見，不被捕為主。------------------光復香港,時代革命

其實都有好多人講過，不合作運動係要計算成本效益，簡單啲就係性價比。要達至癱瘓交通的目的，唔需要完全封路，快閃亦唔見得收效。所以其實留條線俾人行係比較合理嘅costing 。又或前幾日有奇招封收費亭令人唔駛俾錢，其實個idea真係唔錯。同埋最最最重要係俾人知道阻街嘅目的，呢個係快閃達唔到嘅目的。拉橫額也好，企係到感謝支持又好，要打動人心最有效一定係人與人接觸。時間可定一時間撤退，加彈性有危險就閃，等等

721811

世界末日也不割蓆😶

最後一段我都聽到眼凸

極度懷疑打大陸人個位係黑警卧底。

捉到就算啦，做乜要打人先。

一出手，就理虧㗎啦。

呢度係機場，唔同出面呀

大家記住不割蓆

點都唔割，唔好再俾中共分化

推唔到post都認同

813 重點

1）
中國公安派卧底到機場示威
喬裝成記者及示威人士 直接破壞一國兩制

2）
香港政府連同機管局及各航空公司串連
企圖製造示威者癱瘓機場情況

3）
香港警察主動衝擊機場內示威人士並對女示威非禮
在機場範圍用槍指向遊客及示威人士

推推

二哥今晚未必會再用依條橋
佢大把招可以用
配合埋啲鬼
前線們要保持冷靜
我都知好難
但咁落去我地次次入局 好難贏

要記得不割蓆係雙向，和理非不割蓆同時勇武都要尊重番和理非，關係唔係單方面，有意見時好應該接受而唔係稍有批評就隨便話人左膠割蓆

台灣旅客 今日機場經歷 大家睇睇

冇錯
咁耐以來，兄弟們幾嬲都好，都唔會打記者同救護

鬼可以係黑警，都可以係爛仔做
小心鬼煽動，我地同嬲都好都唔可以俾仇恨支配

台灣旅客 今日機場經歷 大家睇睇

呼籲：
[size=6]除咗行動上

策略上都要be water
行雲流水 [/size=2]

再嬲都好

見議今日停一停，清下的旅客走

巴打心水清，推

我覺得大家跌入左個思想陷阱就係：
勇武一定衝動冇腦
和理非諗野就理性 冷靜

點解勇武一定諗野差過和理非？
勇武隨時醒過和理非
做乜唔肯學習支持相信勇武嘅決定？

不如今日停一停，清下的旅客走

幫推！

8.18

我完全認同你嘅講法，沉唔住氣打左幾下我都尚可理解，但連first aid出現左都照屌照有推撞嘅話，唔好意思，係咪鬼都好，果幾位對住first aid咁做嘅人絕對要冷靜下

推 同意
和理非同勇武係同一陣線 要嘅係討論策略 唔係互屌

好多和理非喺現場喎！根本和理非（和你飛）先係主場/主題

我唔覺得勇武諗嘢差過和理非

我都唔覺得其他人係講緊呢樣野

打都要打得聰明d, 參考下食神星爺種打法

我地要有適當既武力，配冷靜既頭腦

黑警還眼

唔覺有人入左喱個陷阱

停止捉鬼啦，次次都要懷疑身邊人，無領袖運動就搞唔到落去，疑心會殺咗場運動

效果好 大家都接受
正如612 71 咁

講得幾好 我和理 支持勇武...
但真係屌親都只係唔想班勇武就咁送頭...睇到都心痛

因為d和理非成日話前線乜乜乜
講到佢地戇嘅前線唔識諗咁

勇武可以係考慮得好周詳先做決定

因為事實就係成日出現話前線乜乜乜
講到佢地諗嘅前線唔識諗咁

其實和理非講出嚟嘅point 勇武都會諗到
勇武可以係考慮得好周詳先做決定

屌又係標題黨
再做標題黨詛咒你下世仲做中國人
屌

From 和理非group:

昨日佔領機場及粗暴阻止旅客登機真係錯曬，這種以達到自己的目的為借口完全不理別人的需要與林鄭有何分別？

香港可以把事件帶到外國層面，但絕對不是以這種以暴力縛架外國人而達成，這樣又與極權政府所做有何不同？

我絕不同意這種視香港問題比外國人的其他問題都重要的幼稚及不成熟亦不公平的睇法，我不相信＂勇武派＂這種自私唯我的心態會得到任何國家的真心支持，讓我感覺他們因生氣已失去應有的理智，而既然沒有了應有的理智，其他香港人又怎能依靠他們呢。

香港問題，香港人自己解決，絕對不應將無辜的外國人牽涉在內，這實在令人反感。

我唔係要分化割蓆 不過我哋真係要檢討下幾樣野！

1. 唔好比狗動搖到，佢要扮鬼發癲，係佢立場係合法嘅，因為警察實唔會交人，而會有真人蒙上罪名。狗依架做野係冇準則架，再係咁只會無限送頭，無補於事。

2. 目標要清晰，冷靜處理同分析所有野，一兩個消息已經可以令局勢緊張，所以唔好人云亦云。記得要冷靜諗一諗，三思而後行。

3. 機場同係街唔同，有好多遊客，要令外國人支持我哋，因為好多外國人唔知香港發生咩事 ，搞到佢只會矛頭直指我哋。之後整幾多文宣都冇用。

4. 本人一直都覺得和理非其實係口裏說不，身體卻很誠實，大難臨頭各自飛，所以前線唔好侍住有和理非，做一啲令和理非好難接受嘅事，和理非好緊要，有文宣，有人數，有說服力，所以唔好失去佢哋。

PS: 今次一定要贏
從來歷史書都係勝利嘅人寫嘅
贏嘅就叫革命 輸嘅就叫叛亂
我們要名留青史定遺臭萬年就真係睇今舖
希望各位手足唔好放棄，要力爭到底
有朝一日，大家可以除低gear，為勝利乾杯

#天佑香港

p牌手動推

同意

屌你老母標題黨，你知唔知咁樣會誤導人？

大家最好冷靜一下先

成王敗寇
脅逼到政府讓步就唔會係玩大左
係玩贏左
而家無死人，無流血
請問玩大乜野呀？

我覺得一定要繼續做
但可能停一日畀旅客返屋企係好方法

繼續和你飛！

勇武嘅前線們，橫眉冷對千夫指，俯首甘為孺子牛。從來只有暴政，沒有暴徒，感謝勇武前線日以繼夜以命相博 ，方令暴政黑警不致對我們任意妄為，勇武派願意為我們擋子彈，那現在勇武派面臨巨大的輿論壓力，你們會為他們擋嗎？

殺狗都唔割

幾時大家先學到藍絲廢佬咁，所有野都只會係對方錯，自己唔啱既就冷處理，好快就過去，講團結不分化班藍絲廢佬真係仲叻

仆唔仆到好 睇下有冇用

【０８１４】星期一到星期五 長期佔領大氣電波峰煙時間 香港電台 商業電台 Now

打人先開遮啦！呼籲記者離開。不離開的記者可能就是鬼！狗也扮記者的！

阻止佢俾人殺 都要付出勇氣
你估咁講 唔驚傷害咗佢哋 同佢哋嘅士氣？！
最重要係傷害左整體！
不過都要講！
為咩？
為咗佢哋唔好幫啲狗去擋子彈！
一個都不能少！！

同意

各位手足，依家係咪連廢老都不如呀?!

不割，重點5大訴求！

唔係剩係得對方錯，從來都冇講過

藍絲無咗有紅底
紅底死咗隨海浮
黑警打人不會愁
手足傷咗無理由

對家不停出陰招，令前線醜態百出

[突發] 689 發出重要提示

就係唔割蓆先更加要批評同改進

行錯曬會令同路人好失望

和理非係時候幫手

唔割

push。如果唔係勇武+和理非唔會走到今日

再大大隻字掛個 平反六四
喺佢心口
大陸媒體要報就要改圖

核爆都唔割呀

點都唔會割

大嗌「和理非係唔會同我地割蓆㗎」我都聽到 真係好撚假好誇張好造作 正常前線點會咁冇腦

中央已出手，所有分化po請善用不推文回覆，叫人唔好再推，停止再將佢推上熱門

試吓每個回覆講「不篤灰、不割𥱊、不分化」

敵方最叻係滲透，而我哋最利害係堅持！

和理非一推
點都唔割

但尋晚真係好擔心
希望大家一定要記住：
頭腦冷靜，心要熱
冷靜好重要，唔好俾鬼帶住我地行

［share] 係打心理戰的時候

【唔好捉鬼】

唔一定警察做鬼
黑社會都可以做鬼

我哋永遠都捉唔到鬼！
我哋永遠都捉唔到鬼！
我哋永遠都捉唔到鬼！
仲有，捉到鬼，可以點？呢個問題最重要。
無人可以決定點處理隻鬼，亦都唔識處理。
所以大家唔使去捉鬼，亦都唔需要驚有鬼。
重點係「不要被煽動」、「不需懷疑身邊有鬼」、不必擔心鬼會破壞運動」。

自己知自己做乜，暫時不將行動升級，例如火法師呀，彈珠人呀等等。話之啲鬼做乜，唔跟佢做就得。

警察出鬼，有人話係想引警察使用武力。以我觀測，就算無鬼，簡單非法集結同雷射筆，班警察都會射市民。

如果見有「人」升級咁點？首先唔使捉鬼，大家只要一口咬定係「鬼」做就好，和理非一定會幫手做文宣。咁啲「人」會屌唔幫手，亦都唔使理，講明各有各做，大家用唔同方法爭取，和理非同勇武本來就不互屌先有勝算。

題外話，今次運動有啲特別，民意係以行動表示，唔係輿論表示。即係大家要認命，一次行動唔夠多人參與，代表唔夠民意。所以屌人唔幫手係無意思，大家肯山長水遠去機場，就係民意所向。

點解今晚會捉到鬼？

警察開始轉陣，行動不再單純停留喺表面，開始捉心理。
二哥放啲鬼入人群，又公然公開有鬼。眾目睽睽下，啲鬼會表露身份？你話行動係one off無下次就明，但係示威會持續，點解要咁公開？
仲有今晚大家咁易捉到鬼？
有無諗過係專登俾你捉到？
有無諗過係專登俾你捉到？
有無諗過係專登俾你捉到？
問自己三次
第一二次成功，然後大家就會分心捉鬼，第三次佢唔出鬼，我哋就會捉錯人，捉到自己人然後內閧。
仲有喎，俾我哋捉到，佢無損失。我哋唔係黑社會，十幾個live播住，唔會行私刑，最後一定放走。捉錯自己人，我哋就損失大。
最奸嘅地方係，佢講明係扮「不同人士」，即係暗示大家要懷疑埋記者同醫護。

Copy and share

琴晚行動係不完美, 但絕對可接受, 只要檢討再繼續就好

核爆都唔會割啊

收工睇直播，個畫面真係有改善空間
所以再有太激動嘅人，請大家拉開佢地，係手足畀佢冷靜下，係鬼嘅唔好畀佢得逞

從來都唔係【癱唔癱】既問題，而係【如何癱】既問題

求大家睇下同投個票
今晚係轉捩點

標題黨先屌敬 我老母依家上連登日撚日俾標題黨fake鳩左

Btw, 勇武同和理非千萬唔可以再中招俾人分化到，一分化左就會輸到萬劫不復！！

唔割！割咗就散，散咗就敵方贏！

唔割！
唔割！
唔割！

唔罷工，唔割！
唔勇武，唔割！
驚就散水，都唔割！

係香港人就要 一齊行 ，不分化！

加油！！

不篤不割係大原則

媒體宣傳明顯不足，好多人睇到只係冰山一角，只係睇到“示威者打人”，因為佢地只係睇到媒體零碎片段，唔知整個故事原由係點，“捉鬼”果班蒙上不白之冤。

建議馬實幾個大媒體記者，務求一有咩事佢地都影得晒，又會成段報返出黎

做標題黨 都唔好用呢啲名唔該

agger

鬼話連篇配合機管局取消櫃臺登記，一切都係分化手段，想和理非割蓆（自首：和理非一名，我第一秒見到係屌左出黎），更想市民離棄運動！

抹黑分化係共黨玩左過百年非常純熟既技倆，和理非眼睛要雪亮，勇武要保持頭腦清醒！

核爆都不割除蓆

尋晚捉鬼後，我諗，應該放佢係機場，俾飯佢食，24小時輪班看住佢，仲影住我地幾好招呼！唔似黑犬打到我地手足斷手斷腳！仲無機會俾佢離開之後有位屈我地事後遭我地偷襲受傷！

認清去機場的目的係向外國遊客表達香港現況，只要我們和理非，那些阻人上機、人群中推撞、破壞秩序的人就是鬼，不要中計捉鬼分散注意力，只要不阻旅客，而又能表達訴求，機管局、狗、政府都耐我地唔河

唔割
但唔好再浪費時間捉鬼，鬼根本一路都有，捉唔曬，我哋唯一可以做的係提醒自己保持冷靜，唔好受到隔離嘅人挑釁，見到唔對路就撳停佢

推！

標題黨
唔撚割

呢個係唔會
不過琴日做法的確係做錯
可以更進步

打就去暗角啦

冷靜

但呢個時候有人不停叫人打佢，仲好刻意都講好多野去煽動嘅野，例如「大陸仔乜都假，阿落黎偷呃拐騙就至叻，抵打啦」「個女仔比人打到冇左隻眼阿」「有手足斬到見骨阿」同最鬼嘅一句「和理非係唔會同我地割蓆㗎」，咁刻意講呢句出黎，無非都係想叫多啲人繼續打，好似真係想打到佢死為止。而最仆街嘅係，竟然現場有人連救護人員都屌，阻人急救都算，甚至出手打記者同救護，呢啲人，都幾肯定係鬼。

快D起戈D人啦, 起度玩煽動

支持 核爆都唔割

612 721 811

不推文原因，標題有點差

幫你推 721 811

記住，反對唔係割蓆
冇人講過割蓆。

當場證明唔到，又喺鏡頭前行私刑嘅都唔撚用腦

冇勇武行唔到呢到,冇和理非一早就俾人拉晒。
缺一不可

一致對外啊，核爆都對外就係藍絲做得好既地方，死雞撐飯蓋佢地最厲害，亦都係最勝利之處

我不會放棄機場

講得好呀！

唔割蓆已經口號化左喇
人地都識捉住“唔割蓆架嘛”黎玩
而自己人仲喺度亂用，濫用，唔正視點用
遲早害死自己

不割蓆唔係指錯都唔阻止，唔俾討論，一意孤行
係指為左達到目標做幾嚴重嘅事都得同埋兄弟做錯左都好事後都要照攬照救
而唔係指要錯而不知知而不改，甚至事前恃住不割蓆而不顧大局有恃無恐！

睇完標題正想入黎block柒你

核彈都唔割

好撚重要！！！三招教你拒做人頭豬

睇comment算 日日見到對唔住呃左你睇到燥

敵人做對的事要反對，敵人做錯的事要支持。

[緊急分析]法！不！責！眾！

冇話唔准去接機吖！

世界警察及消防大賽

今屆由8月9-18日在成都舉行，現時每天都有參賽完的健兒乘機返港，所以我們去機場夾道歡迎香港警察健兒凱旋歸港吧 👏😄，請留意成都飛來的班機 😉

唔係錯，做得唔完美 可接受 持續改善 冷靜克制

推 核彈都唔割

不割蓆

不割蓆, 不互屌

講得好
推呀

721 811

團結就是力量

(轉載)

機場示威攻略
呢個係一定可以消滅臥底嘅辦法

但凡有人搞事，全部向後退，一齊搵手指指佢大叫［臥底警察］因為

1. 向後退嘅人一定比搞事嘅人多，因為臥底再多都唔過我哋啲人

2. 就算佢唔係臥底係勇武派，全部人都話佢係臥底警察，咁佢做嘢嘅時候都唔會影響到民意，到時政府賴我哋示威者我哋又可以賴返係警察做（真相無人知，亦都唔需要知，我哋來抗爭唔係來做偵探）

同意嘅，麻煩傳出去
#同意所以share
#冷靜D理性D
#我哋輸唔起輿論
#直播媒體年代任何人犯錯都會有record
#不割𥱊也不中伏

一係無鏡頭下私了（勇武），一係有鏡頭下不了（和理）

我係琴日圍第一個公安係比較前位置既人
事情係 手足們帶左公安轉左幾次場
大家都好憤怒將811時情緒放左落呢個捉住左既人度
但係現場其實係好有秩序 係零星既聲音話打佢老母 錫佢春袋 但當有救護入或者想送公安去第二個地點時
大家係好合作圍左好幾次人鏈 做條通道送作出去
奈何公安三番四次掙扎 令到個陣容打散
去到近c櫃位既時候
有記者有救護指示手足們被圍公安需要空間需要氧氣大家都係好合作 舉手示意退後 就算有過火鬧番自己友 現場first aid 消防 做乜撚要讓 佢係狗訓咩床 都有開聲叫冷靜 唔好鬧交 不割庶唔分化
你地話之前咁多次行動都有開路讓俾救護 現場係2200左右我地都有咁做 送左張床同物資入去
你叫圍住公安接近兩小時既我即刻走我都做唔到
當你見到佢詐死個樣會好憤怒 諗番起811既手足受既傷同明知佢詐死想搵救護走
辛苦哂琴日係前面既記者同埋救護 講真 無你地係度相信好多後生巴打已經中左伏開波俾全世界傳媒睇
利申：第一次上咁前既和理非

我明白手捉見到公安介入香港事務又唔認，所以好嬲。打鬼冇問題，但至少唔好係鏡頭面前打，同埋阻住救護員做野。

好文，請幫推

612 721 811

Pish

真 現場氣氛同睇直播簡直差天共地
檢討可以 但互屌 不了

不割不割 , 口講唔割，但現場成班自己人屌自己人

不分化不割席

屌你標題黨
不過內容agger

濫用私刑

除哂佢面衫面褲，綁喺厠所
唔係拍戲 就冇cam先做其他野
事後起底，幫佢參軍,etc

請不要說推，說
721 811
818我會上街
不分化 不割蓆
唔做捉鬼敢死隊

唔完美 可改善
咪輸民意支持
為出啖氣唔值得

唔割席, 唔分化, 不過都要反省一下, 以改進我地之後既行動

冷處理

現場仲有冷靜既手足

唔該用多幾分鐘諗清楚發生緊咩事

我同你講，皮已收，fb一大班淺藍和理非日日出post鬧警犬嘅全部靜曬

推 辛苦尋晚既所有人

不分化 不割蓆

完全說中唔係現場嘅人
好心急好心急好心急好心急好心急
好驚前線有事

禁制令
無問題
我哋一齊拆掂佢